經歷過太多，我依家已經唔似人了。。。

經歷過咩唔講喇。。。

最近察覺自己已經失去情慾色慾，對其他人同事都起唔到興趣。。。
朋友同屋企人問我做乜好似無心機咁樣，我話比佢地知我無野，因為我根本唔care佢地知唔知我乜野情況，對佢地毫無興趣。。。

至於我女朋友，我話左比佢聽我心境上嘅異變，佢話its ok,一直想陪我鼓勵我。。。我知性上明白佢係為我好，但內心都唔能夠由衷覺得感激佢，因為我已經無左心了。。。

。___。

出家

短暫嘅啫

做咩姐你

出家人心中並不潔淨。。。比常人更淫邪

已經50年了。。。

我仲灰， 依家連朋友都唔想識
係屋企做隱青算

最後加個咁嘅符號做乜撚嘢

乜都唔想做，唯獨唔想死。。。

中2病發作

。___。
我呢排就係咁樣，雙眼空洞，無慾無求
。_。 。_。 。_。 。_。 。_。

去叫雞
可以玩盡嗰啲
當個口係個臭閪，屌盡
再一嘢射100ml精液落佢食道
尋回做人價值

無興趣。。。在下已無性慾。。。

並不是。。。

去到就有

無丸法師？

可能你好多野屈住係心到發泄唔到
逃避自己感受

有丸，兩顆。。。

或許過去是，但現在我不會有「感受」。。。